想賴醒學人玩ib買美股

啱啱轉啲港幣做美元買美股，見到有個“未平頭寸”，其實係乜野？洗唔洗理？

用英文啦屌，open position呀